** app para reservas hoteleras**
- Se pueden ver los cuartos para reservar
- diferentes precios por habitaciones
- para cuantas personas la reserva 
- diferentes hoteles mostrando los hoteles y mostrando las diferentes habitaciones que se pueden reservar
- plan de comidas y precios del combo por dia sumando todo al final